覺唔覺信陰陽眼、問米、通靈、投胎呢d野嘅人仲癲過耶撚

大開眼界呢個
21世紀仲有人問米，仲有人驚農曆七月有鬼，仲有人自稱有陰陽眼

精神病人精彩節錄

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

同信動物傳心冇咩分別

我陪過長輩去問米，啲野講錯哂，笑到我
問佢有幾多個仔又答錯，
問佢 我係佢邊個又答錯

不過啲老人家冇讀過書，迷信我都由得佢，
好多廿幾三十歲大學畢業既同事都迷信,
我真係打個突，又問米又問神婆，
結婚又話要跟足時辰八字，又話過大禮唔俾見面，
如果唔係就會離婚，屌

星座占星睇相睇掌風水

最迷信既連登仔笑人耶撚

怪談

大撚把連登仔信喎

公司班同事個個都大學畢業
喺度信星座

都好過信牛鬼蛇神
有咁多鬼689都死左啦

有咁多鬼，d連環殺手，雨夜屠夫一早比幾十隻鬼纏身啦